#. extracted from ApplicationResources.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-30 20:01+0530\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.5.3\n"

#. #Autogenerated resource bundle. Run 'native2ascii -reverse' to convert to latin1 encoding.
#. #Thu Aug 21 11:40:50 CDT 2008
#: button.adminModule
msgid "Admin Module"
msgstr "管理模块"

#: button.clientModule
msgid "Client Module"
msgstr "客户模块"

#: error.InvalidUser
msgid "<li>Your Entered wrong User Name OR Password</li>"
msgstr "<li>输入的帐号或密码错误</li>"

#: errors.byte
msgid "{0} must be a byte."
msgstr "{0}必须是byte型。"

#: errors.creditcard
msgid "{0} is an invalid credit card number."
msgstr "{0}是无效的信用卡卡号。"

#: errors.date
msgid "{0} is not a date."
msgstr "{0}是错误的日期格式。"

#: errors.double
msgid "{0} must be a double."
msgstr "{0}必须是double型。"

#: errors.email
msgid "{0} is an invalid e-mail address."
msgstr "{0}是错误的电子邮件地址格式。"

#: errors.float
msgid "{0} must be a float."
msgstr "{0}必须是float型。"

#: errors.footer
msgid "</ul><hr>"
msgstr "</ul><hr>"

#: errors.header
msgid ""
"<h3><font color=\"red\">Validation Error</font></h3>You must correct the "
"following error(s) before proceeding:<ul>"
msgstr "<h3><font color=\"red\">验证错误</font></h3>请您在继续之前改正以下错误：<ul>"

#: errors.integer
msgid "{0} must be an integer."
msgstr "{0}必须是integer型。"

#: errors.invalid
msgid "{0} is invalid."
msgstr "{0}无效。"

#: errors.long
msgid "{0} must be a long."
msgstr "{0}必须是long型。"

#: errors.maxlength
msgid "{0} can not be greater than {1} characters."
msgstr "{0}不能多于{1}个字符。"

#: errors.minlength
msgid "{0} can not be less than {1} characters."
msgstr "{0}不能少于{1}个字符。"

#: errors.notequal
msgid "<li>{0} does not match {1}</li>"
msgstr "<li>{0}与{1}不匹配。</li>"

#: errors.range
msgid "<li>{0} is not in the range {1} through {2}.</li>"
msgstr "<li>{0}不在{1}与{2}区间之内。</li>"

#: errors.required
msgid "<li>{0} is required.</li>"
msgstr "<li>{0}未填写。</li>"

#: errors.short
msgid "{0} must be a short."
msgstr "{0}必须是short型。"

#: label.accounts
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#: label.admintasks
msgctxt "label.admintasks"
msgid "Quick start"
msgstr "快捷链接"

#: label.atrisk
msgid "at risk"
msgstr "风险"

#: label.branch
msgid "Branch"
msgstr "部门"

#: label.center
msgid "center"
msgstr "行政村"

#: label.client
msgid "client"
msgstr "客户"

#: label.clients
msgid "Clients "
msgstr "客户"

#: label.collectionsheet
msgid "Collection Sheet"
msgstr "收集单"

#: label.collectionsheets
msgid "Collection Sheets"
msgstr "收集单"

#: label.create
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: label.createnew
msgid "Create new"
msgstr "新建"

#: label.data
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: label.delinquentloans
msgid "Delinquent loans"
msgstr "拖欠贷款"

#: label.enter
msgid "Enter"
msgstr "进入"

#: label.group
msgid "group"
msgstr "组"

#: label.help
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: label.insuranceaccount
msgid "Insurance Account"
msgstr "保险账户"

#: label.loanaccount
msgid "Loan Account"
msgstr "贷款账户"

#: label.loanofficer
msgid "Loan officer"
msgstr "信贷员"

#: label.manage
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: label.manageexisting
msgid "Manage Existing"
msgstr "管理现有"

#: label.opennew
msgid "Open new"
msgstr "新建"

#: label.portfolio
msgid "Portfolio "
msgstr "投资组合"

#: label.print
msgid "Print "
msgstr "打印"

#: label.quickstart
msgctxt "label.quickstart"
msgid "Quick start"
msgstr "快捷链接"

#: label.report
msgid "report"
msgstr "报表"

#: label.reports
msgid "reports"
msgstr "报表"

#: label.savingsaccount
msgid "Savings Account"
msgstr "储蓄账户"

#: label.seealso
msgid "See also"
msgstr "另请参见"

#: label.tasks
msgid "Tasks"
msgstr "作业"

#: label.view
msgid "View"
msgstr "查看"

#: label.w/ocenter
msgid "w/o center"
msgstr "w/o行政村"

#: label.yoursettings
msgid "Your settings"
msgstr "个人设定"
